咩叫當你見倒天上猩猩,可有想起我

乜猩猩識飛架咩 ?

哈哈

好撚好笑呀

哈

昇昇啊
恥笑開始

?

想起鵝呀戇鳩